====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais la procédure , la règle , puis le programme ne sauraient définir un carcan ni arrêter mouvement , une organisation et un jeu d ' acteurs .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

